原來公司個毒撚同事有白卡...點算

小妹本身同hr部既其他同事都好fd
兩個月前有個新黎既毒撚 做office boy
月入8k
我地平時叫佢8k 之後平時細聲講大聲笑咁
有次叫完外賣 照慣例 叫個毒撚比住先(都差差埋埋2k外賣數了)
個毒撚跌左銀包落地下
係我地一班姊妹笑佢論盡之際
見到張白卡飛左出黎
即刻全場靜晒.....
小妹想做番d野向新同事表示友好應該點做？

白卡都恰
比我知道你係乜水一定撚你狗

閪

幫佢含

幫佢含撚同俾閪佢屌。

拎張Ae黑卡黎大一大佢先啦屌！

我係故意露張白卡出來的
如要表達歉意請先露出胸部

打小妹一撚定係男人

屌牙，我銀包都有張白卡，不過係魔法少女小圓隻qb既卡

樓主快啲幫人含啦

精神病果d白卡？

樓G呃人2000$可以報警

好撚仆街，無論人地有冇白卡都唔應該恰鳩人

就算冇白卡 明知人地搵8千 都可以爭人2千蚊外賣錢

心地唔會好得去邊啦

喂， 正常人， 有少少同理心， 明知個同事搵咁少錢， 都唔會叫佢買野特登唔俾返錢人啦

仲要覺得好好笑， 大大聲周圍同人講

條仔9成比家人逼做野,求其搵份工。
你笑人個時人地都笑緊你,萬幾兩萬人工。

你咁撚戇鳩,唔洗有白卡都知你係痴撚線啦

請善用起底功能

又小妹又office boy
即係男定女

冇野睇錯

揸緊林寶？

好奇自問，咩叫白卡？

你同事就是你 白咭持有人

樓上好多人唔明 樓主唔係見佢拎白卡內疚 係驚再玩 發作起上黎斬9死樓主

白卡斬你最多都係醫院令

有冇巴打同我一樣 平時出街唔會望女同對佢評頭品足？

用白表大鳩佢

嘩好威呀

sorry,真係好撚好笑,咁撚戇鳩嘅野都夠膽show出黎你話自己係正常都冇人信啦

幫佢口交10萬次

我不嬲都痴撚線

白卡搭車2蚊

呢個世界邊有咁多『小妹』

抵死啦 見人毒撚就咁

知人有白卡先黎淆

白卡斬人殺人唔使坐監

呢個社會冇野好驚，最驚痴線佬

卜

請善用起底功能

蝦膠都認真覆佢咩屌

同佢互含返幾次

又撚新會員

小弟不才 想問咩係白卡 我就係聽過AE黑卡

小妹認同

連登到底有幾多00後 居然會以為白卡係稀有銀行卡既一種

難分真與假

你等死啦

牙你老母

回帶都上熱門

"
.

#metoo

屌！啲竹昇妹真係好麻煩

屌牙 ？

咁仆街，俾人劈都唔抵可憐..

你死啦樓主，揸白卡犯法大晒，小心佢劈死你班仆街，我係你聽日就幫佢含撚道歉，比埋對波佢揸，連個閪都要剃乾淨啲毛比佢屌

正，白卡屈機過黑卡

搵8k有幾奇？半數連登仔都搵緊呢個數

仲危險

等死啦唔緊要，因為你地係抵撚死

我都有地盤白卡

我人工都係八千，又係精神病患者

好撚賤
叫人8k

仲要差人2k外賣錢

如果係真既你真係等死啦

坐小欖精神病院有冇得輕判定判終身
病情好轉可否早啲出來？

On9 連登仔fg 都最少20k 啦

如果係真你份人都幾衰

又係假膠扮女引毒撚屌柒你

白卡殺人唔駛坐
樓主擔心見唔見到聽日日出好過

見到第一頁咁多正義回覆，覺得連登好有愛

雖然有D真心膠

我地同姓喎巴打

pmed

乜係白咭？

天道揼柒你呀